中共禍害捷克, 提供劣質檢測用品

中共向捷克提供病毒檢測用品

結果, 病毒檢測用品的出錯率高達80%

因為捷克親台灣，中共要報復

仲衰過鳩估

80% False 如果正負掉轉係咪等於80% True?

絕對係，中共係果啲玩陰招既惡毒集團

mic

ROC curve係唔會過一半
因為調返轉測就得

可以咁計不如拎雪條棍去測，100% false變100% true

....................

捷克政府親共，係布拉格市親台灣，佢地嘅總理奶共奶到雪雪聲，但係布拉格市長出身海盜黨嘅Zdeněk Hřib堅決反共。

中國威脅訪台將報復 捷克總理不爽嗆中應撤換大使

Ching識嘢

完全冇用係50/50

唔怪得零確診

Czechs don’t trust China, China is asshole!

cls

怪唔止得8萬人感染啦 啲試劑都係假

False positive同false negative
而你係唔知邊d false
所以係唔得

我理解係本應要positive ,10個只係測到2個
有冇理解錯

都係要用返pcr

捷克台商多過中國商人

睇黎事情正在起變化，奶共變反共

睇黎我消息有啲遲緩，原來換左總理，早期2017年前總理Bohuslav Sobotka退位之前捷克政府係好親共嘅

宜家嘅總理Andrej Babiš反共（雖然佢以前係捷克共產黨出身）

感謝甴近平同志又一次保護了世界(捷克除外)

斷交啦屌

唔怪得0感染

呢啲係害人cls

呢d一直要大力文宣

中國最多咩？假野囉

禍害全世界
聯軍進攻支共啦

結果, 病毒檢測用品的出錯率

新時代中國特色100% 準確

絶不盲目用西方標準

這是國内標準呀親！我國全國也是用這個的

不如擲聖杯

唔怪得話零確診

係，捷克已經係自己友

又害人

accuracy會因為positive 同negative count可以做數

如果得0.2衰過鳩估

國內全用進口外國品牌

難得有國家比錢買，嘻嘻

人地自己都係用果d架炸 想點呀